[尋人]告士打道天橋幫我守住袋菲林位影友

今日6點左右喺告士打道天橋留低咗個裝滿菲林嘅黑色布袋，我半個鐘後先發現就跑返去拎。

點知有位當時係我附近嘅師兄發現個袋入面係菲林，就估到係我留低咗，喺原地守住個袋足足30分鐘等我返去。

當時太激動無請教佢高姓大名，想喺到再次多謝佢，雖然唔知喺唔喺巴打嚟

唔駛多謝

如果真喺你請受多我一拜
感激不盡

大家都係同鄉，唔駛多謝了，記得唔好炒

好人有好報